# Chinese translations for ebox-ebox package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-ebox 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-02 17:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 05:57+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:41
msgid "Total ticks"
msgstr "全部票證"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:43
msgid "It must be a non-zero positive number"
msgstr "它必須為非零的正數"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:51
#, perl-brace-format
msgid "Cannot execute {exe}"
msgstr "不能執行  {exe}"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:101
#, perl-brace-format
msgid "Progress indicator with id {id} not found"
msgstr "找不到 id 為 {id} 的程序指示器"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:139
msgid "Number of ticks to notify"
msgstr "要通知的票證數"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:141
msgid "must be greater than zero"
msgstr "必須大於零"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:147
msgid "Executable has not been run"
msgstr "可執行檔尚未執行過"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:264
msgid "The executable has not run"
msgstr "可執行檔尚未執行"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:395
msgid "The executable has already been started"
msgstr "可執行檔已經啟動"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:399
msgid "The executable has already finished"
msgstr "可執行檔已經結束"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:215
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:239
msgid ""
"Warning! The log watcher is not enabled. Enable to be notified when logs "
"happen. "
msgstr "警告!日誌監視未啟用.當日誌發生時可以啟用通知."

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:263
#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:143
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:334
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:268
msgid "Filtering"
msgstr "過濾"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:276
msgid "Configure log watchers"
msgstr "設置日誌監視"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:278
msgid "Log watcher"
msgstr "日誌監視"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:386
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:212
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:137
#: src/EBox/Events/Model/GeneralComposite.pm:76
#: src/EBox/Events/Model/GeneralComposite.pm:77
#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:273
#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:325 src/EBox/Events.pm:96
#: src/EBox/Events.pm:823
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:390
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:216
#, fuzzy
msgid "Log Observer Watcher"
msgstr "日誌觀察者"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:109
#, perl-brace-format
msgid "Log domain {logDomain}"
msgstr "網域日誌 {logDomain}"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:150
#: src/EBox/Types/PortRange.pm:289 src/EBox/Types/Service.pm:212
#: src/templates/logs/index.mas:185
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:169
#: src/templates/logs/index.mas:183
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:177
#, perl-brace-format
msgid "Filters to apply to notify logs from {logDomain}"
msgstr "從 {logDomain} 過濾套用要通知的日誌"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:185
msgid ""
"Every filter added is cumulative.Then every log line which matches with any "
"filter given will be notified"
msgstr "加入的每個過濾條件是累加的。而每一行符合過濾條件的紀錄都會被通知"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:189
msgid "filter"
msgstr "過濾"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:101
msgid "Minimum free disk space per filesystem"
msgstr "每個檔案系統最小剩餘空間"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:106
msgid ""
"When the free space percentage of any disk partition is under this value the "
"event is triggered."
msgstr "當磁碟可用空間百分比在任何磁碟分割區低於這個值的時候事件會觸發."

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:113
msgid "Configure disk free space watcher"
msgstr "設置監視磁碟可用空間"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:141
#, fuzzy
msgid "Free Disk Space Watcher"
msgstr "設置監視磁碟可用空間"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:263
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:301
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:271
#: src/templates/backup.mas:44 src/templates/backup.mas:126
#: src/templates/confirm-backup.mas:36
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:280
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:323
msgid "Configuration"
msgstr "設置"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:296
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:343
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:305
msgid "Configure Events"
msgstr "設定事件"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:313
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:109
msgid "event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:314
msgid "Enable/Disable each event watcher monitoring"
msgstr "啟用/停用事件監視器"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:502
msgid ""
"Warning! There is no log domain watcher enabled. Please, go to "
"'Configuration' to enable at least one to be notified when a log in this "
"domain happens. "
msgstr ""
"警告!這裡沒有啟用網域日誌監視.請到 '設置' 啟用至少一個通知當網域日誌發生時. "

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:287
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:342
#: src/EBox/Model/DataTable.pm:4523
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:311
msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:352
msgid "Configure Dispatchers"
msgstr "設定調整"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:361
msgid "dispatcher"
msgstr "調整"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:362
msgid "Enable/Disable each event dispatcher"
msgstr "啟用/停用事件調整"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:551
msgid ""
"In order to enable a configurable event dispatcher, you need to configure it "
"first"
msgstr "為了啟用設置事件,您需要先設置"

#: src/EBox/Events/Model/GeneralComposite.pm:80
msgid ""
"Events module configures eBox to help informing you about events that happen"
msgstr "eBox 的事件模組設置幫助通知您有關事件的發生"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:193
msgid "Jabber server name"
msgstr "Jabber 伺服器名稱"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:196
msgid "Jabber server to send the messages"
msgstr "Jabber 伺服器來傳送訊息"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:200
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:207
msgid "Jabber user name"
msgstr "Jabber 使用者名稱"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:210
msgid ""
"Jabber ID of the account that will send the messages. Hint: do not introduce "
"@domain, only the user name"
msgstr "Jabber 帳號的 ID 將可以傳送訊息.提示:不要使用@domain,只有使用者名稱"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:216
msgid "User password"
msgstr "使用者密碼"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:224
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:226
msgid ""
"Tick this option if you want eBox to create an account for the above user"
msgstr "假如您想要 eBox 去建立帳號給以下的使用者請勾選這個選項"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:233
#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:300
msgid "Administrator Jabber Identifier"
msgstr "Jabber 管理員標誌"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:236
msgid ""
"Destination Jabber ID of the messages generated by eBox,  i.e: you, the eBox "
"admin. Note that you need to register this  account manually in any jabber "
"server"
msgstr ""
"用 eBox 產生 Jabber ID 的訊息目的,例如:您, eBox 管理者.提示您需要在任何 "
"jabber 伺服器上手動註冊這個帳號"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:245
msgid "Configure Jabber dispatcher"
msgstr "設置 Jabber"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:250
msgid "This dispatcher will send events to an Jabber account"
msgstr "這個調整將會傳送事件到 jabber 帳號"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:253
msgid "Jabber dispatcher configuration updated"
msgstr "Jabber 設置已更新"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:277
#, fuzzy
msgid "Jabber Dispatcher"
msgstr "設置 Jabber"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:302
msgid "It should follow the pattern 'user@domain[/resource]'"
msgstr "應該用以下的樣式 'user@domain[/resource]'"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:150
msgid "Nobody"
msgstr "Nobody"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:154
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:161
msgid "Object"
msgstr "單位"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:170
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:177
msgid "Channel link"
msgstr "頻道連結"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:184
msgid "Allowed readers"
msgstr "已允許的讀取者"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:187
msgid "Use this field to set the access control for the channel"
msgstr "使用這個功能去設定此頻道的存取控制"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:192
msgid "Syndicate this RSS"
msgstr "同步這個 RSS"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:202
msgid "Configure RSS dispatcher"
msgstr "設置 RSS"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:207
msgid ""
"The channel link is the link which is used to syndicate the content to your "
"favourite RSS. "
msgstr "頻道連結是同步您最愛的 RSS 內容連結"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:210
msgid "RSS dispatcher configuration updated"
msgstr "RSS 設置已更新"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:329
#, fuzzy
msgid "RSS Dispatcher"
msgstr "調整"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:50
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:74 src/EBox/Events.pm:808
#, fuzzy
msgid "Source"
msgstr "服務"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:51
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:80
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:51 src/EBox/Events.pm:815
#, fuzzy
msgid "Informative"
msgstr "RAID 資訊"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:52
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:84
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:52 src/EBox/Events.pm:816
#: src/templates/finish.mas:83
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:53
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:88
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:53 src/EBox/Events.pm:817
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:54
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:92
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:54 src/EBox/Events.pm:818
msgid "Fatal error"
msgstr ""

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:68 src/EBox/Logs.pm:707
#: src/templates/finish.mas:116 src/templates/backup.mas:128
#: src/templates/confirm-backup.mas:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:101
#, fuzzy
msgid "Events details"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:60
#, fuzzy
msgid "Events summarized chart"
msgstr "事件服務狀態"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:77
#, fuzzy
msgid "Events summarized graph"
msgstr "摘要報告"

#: src/EBox/Events/Composite/Report/EventsReport.pm:70
#, fuzzy
msgid "Events reports"
msgstr "選擇報告"

#: src/EBox/Events/Composite/Report/EventsReport.pm:71
#, fuzzy
msgid "Events report"
msgstr "選擇報告"

#: src/EBox/EventDaemon.pm:451
#, perl-brace-format
msgid "Dispatcher {name} disabled since it is not able to send events"
msgstr "儲存變更 {name}"

#: src/EBox/Auth.pm:155
msgid "Password changed"
msgstr "密碼已變更"

#: src/EBox/CGI/ClientRawBase.pm:209
msgid ""
"An internal error related to a template has occurred. This is a bug, "
"relevant information can be found in the logs."
msgstr "有關於內部範本有錯誤.這是 bug,有關資訊可以在日誌上找到"

#: src/EBox/CGI/Logs/Index.pm:35 src/EBox/Logs.pm:58
msgid "Logs"
msgstr "紀錄檔"

#: src/EBox/CGI/Logs/Index.pm:326 src/EBox/Logs.pm:691
msgid "Query Logs"
msgstr "查詢日誌"

#: src/EBox/CGI/Logs/Index.pm:329
#, fuzzy
msgid "Full Reports"
msgstr "完整報告"

#: src/EBox/CGI/Dashboard/Index.pm:32 src/EBox/SysInfo.pm.in:238
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: src/EBox/CGI/Dashboard/ConfigureWidgets.pm:30
#: src/templates/dashboard/index.mas:79
msgid "Configure Widgets"
msgstr "設定元件"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:62
msgid ""
"There is a script which has asked to run in eBox exclusively. Please, wait "
"patiently until it is done"
msgstr "還有命令稿要求在 eBox 中執行。請耐心等候它完成"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:66
msgid "Incorrect password"
msgstr "不正確的密碼"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:69
msgid "For security reasons your session has expired due to inactivity"
msgstr "為了安全理由您的 session 已經過期"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:72
msgid "You have been logged out because a new session has been opened"
msgstr "因為新的 session 已被開啟所以您已經被登出"

#: src/EBox/CGI/ServiceModule/StatusView.pm:39
msgid "Module Status Configuration"
msgstr "模組狀態組態"

#: src/EBox/CGI/Logout/Index.pm:29 src/EBox/Html.pm:40
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/EBox/CGI/EBox/General.pm:30
msgid "General Configuration"
msgstr "一般組態"

#: src/EBox/CGI/EBox/Halt.pm:30
msgid "Halt or Reboot"
msgstr "關機或重新開機"

#: src/EBox/CGI/EBox/Halt.pm:43
msgid "eBox is going down for halt"
msgstr "eBox 正要準備關機"

#: src/EBox/CGI/EBox/Halt.pm:46
msgid "eBox is going down for reboot"
msgstr "eBox 正要準備重新開機"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:43 src/templates/login/index.mas:49
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:52
msgid "Incorrect password."
msgstr "不正確的密碼。"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:57
msgid "New passwords do not match."
msgstr "新的密碼不符。"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:62
msgid "The password must be at least 6 characters long"
msgstr "密碼長度必須至少有 6 個字元"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:66
msgid "The password was changed successfully."
msgstr "密碼已經成功的改變。"

#: src/EBox/CGI/EBox/Bug.pm:29
msgid "Bug report"
msgstr "錯誤回報"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:33 src/templates/backup.mas:18
msgid "Configuration Backup"
msgstr "組態備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:105
msgid "Please confirm that you want to delete the following backup file:"
msgstr "請確認您想要刪除下列備份檔："

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:107 src/templates/backup.mas:172
#: src/templates/backup.mas:173
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:114
#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:130
msgid "Please confirm that you want to restore using this backup file:"
msgstr "請確認您想要使用這個備份檔來還原："

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:116
#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:132 src/templates/backup.mas:95
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:147 src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:192
#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:273 src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:286
#: src/EBox/Backup.pm:1311
msgid "The input contains invalid characters"
msgstr "輸入包含無效的字元"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:176
msgid "Configuration backup"
msgstr "組態備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:179
msgid "Full data and configuration backup"
msgstr "完整資料與組態備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:182
msgid "Bug-report configuration dump"
msgstr "錯誤回報設置備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/RestartService.pm:48
msgid "module name"
msgstr "模組名稱"

#: src/EBox/CGI/EBox/RestartService.pm:52
msgid "The module was restarted correctly."
msgstr "該模組已正確的還原。"

#: src/EBox/CGI/EBox/CurrentProgress.pm:36
msgid "Upgrading"
msgstr "正在更新"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:34 src/EBox/Backup.pm:706
#: src/EBox/SysInfo.pm.in:265 src/templates/backup.mas:64
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:160
#, perl-brace-format
msgid "Unknown backup mode: {mode}"
msgstr "未知的備份模式： {mode}"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:226
#, perl-brace-format
msgid "Unknown restore mode: {mode}"
msgstr "未知的還原模式： {mode}"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:239
msgid "Backing up"
msgstr "備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:240
msgid "Backing up modules"
msgstr "備份模組"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:241
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:242
msgid "operations left to finish backup"
msgstr "完成備份的操作"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:243
msgid "Backup successful"
msgstr "備份成功"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:254
msgid "Restoring backup"
msgstr "正在還原備份"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:255
msgid "Restoring modules"
msgstr "正在還原模組"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:256 src/EBox/Logs.pm:709
#: src/templates/moduleStatusTable.mas:58 src/templates/finish.mas:117
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:257
msgid "modules left to restore"
msgstr "剩下要還原的模組"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:258
msgid "Restore successful"
msgstr "還原成功"

#: src/EBox/CGI/Report/RAID.pm:30 src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:182
#: src/EBox/SysInfo.pm.in:260
msgid "RAID"
msgstr "磁碟陣列"

#: src/EBox/CGI/Report/DiskUsage.pm:31 src/EBox/SysInfo.pm.in:256
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁碟使用量"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:32
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存設置"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:77
msgid "Saving changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:78
msgid "Saving changes in modules"
msgstr "儲存模組變更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:79 src/templates/report/raid.mas:213
msgid "Current operation"
msgstr "目前操作"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:80
msgid "operations performed"
msgstr "操作"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:81
msgid "Changes saved"
msgstr "變更已儲存"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:82
#, perl-brace-format
msgid ""
"Some modules reported error when saving changes . More information on the "
"logs in {dir}"
msgstr "當儲存時一些模組回報有錯誤.更多資訊在 {dir} 的日誌上"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:101
msgid "Revoking changes"
msgstr "註銷變更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:102
msgid "Revoking changes in modules"
msgstr "註銷模組上的變更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:103
msgid "Current module"
msgstr "目前的模組"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:104
msgid "modules revoked"
msgstr "模組已註銷"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:105
msgid "Changes revoked"
msgstr "變更已註銷"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:106
#, perl-brace-format
msgid ""
"Some modules reported error when discarding changes . More information on "
"the logs in {dir}"
msgstr "當放棄變更時一些模組回報有錯誤.更多的資訊在 {dir} 的日誌上"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:199
msgid "Check if any event has happened in RAID subsystem"
msgstr "假如任何事件發生在磁碟陣列子系統時檢查"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:265
#, perl-brace-format
msgid "New array RAID device {devName} information:"
msgstr "新的磁碟陣列裝置 {devName} 資訊:"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:267
#, perl-brace-format
msgid "State: {state}"
msgstr "狀態: {state}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:268
#, perl-brace-format
msgid "Type: {type}"
msgstr "類型: {type}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:269
#, perl-brace-format
msgid "Active devices needed: {nb}"
msgstr "需要啟動的裝置: {nb}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:270
#, perl-brace-format
msgid "Active devices: {nb}"
msgstr "啟動裝置: {nb}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:272
#, perl-brace-format
msgid "Operation in progress: {operation}"
msgstr "正在執行的動作: {operation}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:274
#, perl-brace-format
msgid "Completed operation percentage: {per}"
msgstr "操作完成百分比: {per}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:276
#, perl-brace-format
msgid "Operation estimated finish time: {time}"
msgstr "估計操作完成時間: {time}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:280
#, perl-brace-format
msgid "Raid component {nb}: device {device} state {state}"
msgstr "磁碟陣列元件 {nb}: 裝置 {device} 狀態 {state}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:335
#, perl-brace-format
msgid ""
"RAID device {name} has dissappeared: A RAID array which previously was "
"configured appears to no longer be configured"
msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 已不存在: 磁碟陣列在之前的設置似乎已不存在"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:355
#, perl-brace-format
msgid "RAID device {name} has changed its state from {oldState} to {newState}"
msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 已改變狀態從 {oldState} 到 {newState}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:375
#, perl-brace-format
msgid ""
"RAID device {name} has changed its number of active components from {oldNum} "
"to {newNum}"
msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 已改變啟動的元件數量從 {oldNum} 到 {newNum}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:399
#, perl-brace-format
msgid "RAID device {name} has started operation {opName}."
msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 已經開始動作 {opName}。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:405
#, perl-brace-format
msgid "RAID device {name} has finished operation {opName} or it was aborted."
msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 已經完成動作 {opName} 或是已取消。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:411
#, perl-brace-format
msgid ""
"RAID device {name} has finished operation {oldOpName} and started "
"{newOpName}."
msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 已經完成動作 {oldOpName} 以及啟動 {newOpName}。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:436
#, perl-brace-format
msgid "Status: {percentage} completed."
msgstr "狀態：{percentage} 已完成。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:439
#, perl-brace-format
msgid "Estimated finish time: {time}."
msgstr "估計完成時間：{time}。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:471
#, perl-brace-format
msgid ""
"Active component {compName} from RAID array {arrayName} has been marked as "
"faulty"
msgstr "在磁碟陣列 {arrayName} 的啟動元件 {compName} 已被標記為故障"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:480
#, perl-brace-format
msgid ""
"Spare component {compName} from RAID array {arrayName} which was being "
"rebuilt to replace a faulty device has failed"
msgstr ""
"在磁碟陣列 {arrayName} 的備用元件 {compName} 正在重建並置換已故障的裝置"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:490
#, perl-brace-format
msgid ""
"Spare component {compName} from RAID array {arrayName} which was being "
"rebuilt to replace a faulty device has been successfully rebuilt and has "
"been made active"
msgstr ""
"在磁碟陣列 {arrayName} 的備用元件 {compName} 重建並置換故障裝置已經完成且使之"
"啟動"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:503
#, perl-brace-format
msgid ""
"A new component {compName} has been hot added to RAID device {arrayName} "
"with status {status}"
msgstr ""
"新的元件 {compName} 已經新增到磁碟陣列裝置 {arrayName} 且狀態為 {status}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:516
#, perl-brace-format
msgid ""
"A component {compName} has been hot removed from RAID array {arrayName} when "
"its status was {status}"
msgstr ""
"當狀態為 {status} 時此元件 {compName} 已經從磁碟陣列 {arrayName} 中移除了"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:542 src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:586
#: src/templates/report/raid.mas:111
msgid "active"
msgstr "啟動"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:544 src/templates/report/raid.mas:113
msgid "degraded"
msgstr "降級"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:546 src/templates/report/raid.mas:115
msgid "recovering"
msgstr "回覆"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:548 src/templates/report/raid.mas:117
msgid "resyncing"
msgstr "重新同步"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:550 src/templates/report/raid.mas:121
msgid "rebuilding"
msgstr "重建"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:552 src/templates/report/raid.mas:119
msgid "reshaping"
msgstr "重整"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:554 src/templates/report/raid.mas:123
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:566
msgid "resync"
msgstr "重新同步"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:568
msgid "rebuild"
msgstr "重建"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:570
msgid "reshape"
msgstr "重整"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:572
msgid "recovery"
msgstr "回覆"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:574
msgid "check"
msgstr "檢查"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:588
msgid "faulty"
msgstr "故障"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:590 src/templates/report/raid.mas:233
msgid "spare"
msgstr "備用"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:113
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "The following modules are not running but they are enabled: {modules}\n"
msgstr "以下的模組沒有啟動: {modules}\n"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:142
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:159
#, fuzzy
msgid "Check if any eBox service is not running when it is enabled"
msgstr "假如任何 eBox 服務應該啟動時沒有啟動時檢查"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:229
#, perl-brace-format
msgid ""
"The service {service} has been restarted {restart} times in {time} seconds "
"and it has been stopped"
msgstr "服務 {service} 已經重新啟動 {restart} 時間在 {time} 秒中且這個已停止"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:126
msgid "eBox is up and running"
msgstr "eBox 已啟動並執行中"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:132
msgid "eBox is critically down"
msgstr "eBox 正緊急停止"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:157 src/templates/report/raid.mas:226
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:174
msgid "Check if eBox is currently up or down"
msgstr "假如 eBox 目前是啟動或停止時檢查"

#: src/EBox/Event/Watcher/Log.pm:203
msgid "Log observer"
msgstr "日誌觀察者"

#: src/EBox/Event/Watcher/Log.pm:241
#, perl-brace-format
msgid "Notify when a logger ({loggers}) has logged something"
msgstr "當日誌 ({loggers}) 有紀錄到任何事情時通知我"

#: src/EBox/Event/Watcher/DiskFreeSpace.pm:133
#, perl-brace-format
msgid "The file system {fs}, mounted on {mp}, has no space left"
msgstr "此檔案系統 {fs}, 掛載在 {mp}, 沒有空間"

#: src/EBox/Event/Watcher/DiskFreeSpace.pm:167
msgid "Free storage space"
msgstr "剩餘儲存空間"

#: src/EBox/Event/Watcher/DiskFreeSpace.pm:184
msgid "Check if any disk partition has no storage space left"
msgstr "假如磁碟分割區沒有儲存空間時檢查"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:166
msgid "Admin Jabber account"
msgstr "管理 Jabber 帳戶"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:179
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:229
#, perl-brace-format
msgid "Jabber server {serverName} is down or connection is not allowed"
msgstr "Jabber 伺服器 {serverName} 已離線或是不允許連線"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:259
#, perl-brace-format
msgid "Subscription failed: {message}"
msgstr "訂閱失敗: {message}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:266
#, perl-brace-format
msgid "Authorization failed: {result} - {message}"
msgstr "驗證失敗: {result} - {message}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Abstract.pm:141
#, perl-brace-format
msgid "Dispatcher {name} is not configured to be enabled"
msgstr "調整 {name} 未設置為啟動"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Log.pm:136
msgid "Log file"
msgstr "日誌檔案"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Log.pm:149
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:219
#, perl-brace-format
msgid "RSS file: {path}"
msgstr "RSS 檔案: {path}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:233
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:290
#, perl-brace-format
msgid "eBox alerts channel for {hostname}"
msgstr "eBox 警告頻道 {hostname}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:293
msgid "This channel tracks what happens on this eBox machine along the time"
msgstr "這個頻道追蹤隨著時間發生在這個 eBox 上的事"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:313
#, perl-brace-format
msgid "The event has happened in eBox {hostname} from {source}"
msgstr "此事件已發生在 eBox {hostname} 的 {source}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:317
#, perl-brace-format
msgid "Go to your {url} to check its status."
msgstr "到您的 {url} 來確認狀態."

#: src/EBox/PgDBEngine.pm:51 src/EBox/PgDBEngine.pm:64
#: src/EBox/PgDBEngine.pm:77
#, perl-brace-format
msgid "You must set the {variable} variable in the ebox configuration file"
msgstr "您必須在 ebox 組態檔案中設定 {variable} 變數"

#: src/EBox/PgDBEngine.pm:359
#, perl-brace-format
msgid "Error dumping the postgresql database {name}"
msgstr "傾印 postgresql 資料庫 {name} 時發生錯誤"

#: src/EBox/PgDBEngine.pm:377
#, perl-brace-format
msgid "DB dump file {file} is not readable"
msgstr "DB 傾印檔案 {file} 無法讀取"

#: src/EBox/Types/Int.pm:155
msgid "Enter an integer number"
msgstr "請輸入整數值"

#: src/EBox/Types/Int.pm:162 src/EBox/Types/Float.pm:121
#, perl-brace-format
msgid "The value shouldn't be greater than {m}"
msgstr "這個值不應該大過 {m}"

#: src/EBox/Types/Int.pm:172 src/EBox/Types/Float.pm:130
#, perl-brace-format
msgid "The value shouldn't be less than {m}"
msgstr "這個值不應該小於 {m}"

#: src/EBox/Types/Password.pm:134
#, perl-brace-format
msgid "The password should have at least {minLength} characters"
msgstr "密碼應該有至少 {minLength} 字元"

#: src/EBox/Types/Password.pm:145
#, perl-brace-format
msgid "The password should have at most {maxLength} characters"
msgstr "密碼應該不超過 {maxLength} 字元"

#: src/EBox/Types/DomainName.pm:118
msgid "IP addresses are not allowed"
msgstr "IP 位址不允許"

#: src/EBox/Types/PortRange.pm:138
msgid "any"
msgstr "任何"

#: src/EBox/Types/PortRange.pm:414
#, perl-brace-format
msgid "\"From\" {from} must be greater than \"To\" {to}"
msgstr "\"從\" {from} 必須大於 \"到\" {to}"

#: src/EBox/Types/Float.pm:113
msgid "Enter a float number"
msgstr "請輸入浮點數"

#: src/EBox/Types/Select.pm:342
#, perl-brace-format
msgid "Choose a value within the value set: {set}"
msgstr "選擇一個值並設定: {set}"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:151
msgid "Full report"
msgstr "完整報告"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:157
msgid "Summarized report"
msgstr "摘要報告"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:168
msgid "Select report"
msgstr "選擇報告"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:175
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:375
msgid "logs"
msgstr "日誌"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:230
msgid "never purge"
msgstr "從不清除"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:234
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:126
msgid "one hour"
msgstr "一小時"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:238
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:130
msgid "twelve hours"
msgstr "12小時"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:242
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:134
msgid "one day"
msgstr "一天"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:246
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:138
msgid "three days"
msgstr "三天"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:250
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:142
msgid "one week"
msgstr "一星期"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:254
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:146
msgid "fifteeen days"
msgstr "15天"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:258
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:150
msgid "thirty days"
msgstr "30天"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:262
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:154
msgid "ninety days"
msgstr "90天"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:349
#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:100
msgid "Purge logs older than"
msgstr "清除舊的日誌超過"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:366
msgid "Current configuration"
msgstr "目前設置"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:367
msgid "Logs configuration"
msgstr "日誌設置"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:373
msgid "Enable/disable logging per-module basis"
msgstr "啟用/停用每一個模組基本日誌"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:109
msgid "Force log purge"
msgstr "強制清除日誌"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:112
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/Details.pm:226
#: src/EBox/Logs/Model/Report/Details.pm:234
#: src/EBox/Logs/Model/Report/Details.pm:269
msgid "All"
msgstr "預期應為 EBox::GConfModule 的子類別之實體"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:40
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:41
msgid "day"
msgstr "天"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:42
msgid "week"
msgstr "週"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:43
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:79
msgid "Report time period"
msgstr "報告時間週期"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:101
msgid "Report options"
msgstr "報告選項"

#: src/EBox/Common/Model/EnableForm.pm:100
msgid "Service enabled"
msgstr "服務啟動"

#: src/EBox/Common/Model/EnableForm.pm:102
msgid "Service disabled"
msgstr "服務停止"

#: src/EBox/Common/Model/EnableForm.pm:146
msgid "Enable service"
msgstr "啟用服務"

#: src/EBox/Events.pm:200
#, fuzzy
msgid "Initialize event dispatchers table"
msgstr "啟用/停用事件調整"

#: src/EBox/Events.pm:201
#, fuzzy
msgid "Enable default log dispatcher"
msgstr "啟用/停用事件調整"

#: src/EBox/Events.pm:499
#, fuzzy
msgid "The events module is not enabled to send events"
msgstr "儲存變更 {name}"

#: src/EBox/Events.pm:732
msgid "Event service status"
msgstr "事件服務狀態"

#: src/EBox/Events.pm:804
#, fuzzy
msgid "Date of first event"
msgstr "儲存為事件"

#: src/EBox/Events.pm:805
#, fuzzy
msgid "Date of last event"
msgstr "儲存為事件"

#: src/EBox/Events.pm:806
#, fuzzy
msgid "Repetitions"
msgstr "報告選項"

#: src/EBox/Events.pm:807
#, fuzzy
msgid "Level"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events.pm:809 src/templates/finish.mas:118
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: src/EBox/Logs.pm:440
#, perl-brace-format
msgid "Table {table} does not exist"
msgstr "Table {table} 不存在"

#: src/EBox/Logs.pm:694
msgid "Configure Logs"
msgstr "設定日誌"

#: src/EBox/Logs.pm:708
msgid "Client Address"
msgstr "客戶端位址"

#: src/EBox/Logs.pm:710 src/EBox/Model/Composite.pm:653
#: src/EBox/Model/Composite.pm:668 src/EBox/Model/DataMultiTable.pm:168
#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2128
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/EBox/Logs.pm:711
msgid "Params"
msgstr "參數"

#: src/EBox/Logs.pm:712
msgid "Committed"
msgstr "Committed"

#: src/EBox/Logs.pm:717
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: src/EBox/Logs.pm:811
msgid "Log messages"
msgstr "日誌訊息"

#: src/EBox/Logs.pm:838
msgid "Lifetime parameter must be a positive number of hours"
msgstr "上線參數必須是小時的整數"

#: src/EBox/Model/ProviderBase.pm:246
#, perl-brace-format
msgid "Provided object with index {i} does not exist"
msgstr "索引 {i} 所提供單位不存在"

#: src/EBox/Model/DataForm.pm:555
#, perl-brace-format
msgid "Remove data from {model}{br}"
msgstr "移除資料從 {model}{br}"

#: src/EBox/Model/DataForm.pm:604 src/templates/password.mas:53
#: src/templates/dataInUse.mas:25 src/templates/dataInUse.mas:34
#: src/templates/port.mas:14
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: src/EBox/Model/DataForm.pm:709 src/templates/progress.mas:22
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/EBox/Model/Composite.pm:371
#, perl-brace-format
msgid "It should be one of following values: {values}"
msgstr "應該為下列其中之一的數值： {values}"

#: src/EBox/Model/Composite.pm:655
#, perl-brace-format
msgid "Actions to be taken allowed are: {view} and {cView}"
msgstr "允許的動作是: {view} 和 {cView}"

#: src/EBox/Model/Composite.pm:778
msgid "Choose one of the following:"
msgstr "選擇下列其中之一："

#: src/EBox/Model/ModelManager.pm:468
msgid ""
"The data you are removing is being used by\n"
"                    the following sections:"
msgstr ""
"您要移除的資料已經使用在\n"
"                    以下的功能:"

#: src/EBox/Model/ModelManager.pm:515
msgid ""
"The data you are modifying is being used by\n"
"\t\t\tthe following sections:"
msgstr ""
"您要修改的資料已經使用在\n"
"\t\t\t以下的功能:"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:327
#, perl-brace-format
msgid "{model} in {module} module"
msgstr "{model} 在 {module} 模組中"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:331
msgid "at"
msgstr "在"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:542
msgid "field"
msgstr "欄位"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:1465
msgid "page"
msgstr "頁"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:1468
msgid "Page must be a number equal or greater than zero"
msgstr "頁必須為大於或等於 0 的數字"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2830
#, perl-brace-format
msgid "Remove {num} rows of {rowName} from {model}{br}"
msgstr "從 {model}{br} 移除 {num} 行 {rowName} "

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2901
msgid "Page size"
msgstr "頁面大小"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2904
msgid "Must be either a positive number or zero"
msgstr "必須為正數或 0"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3211
#, perl-brace-format
msgid "{row} added"
msgstr "{row} 已新增"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3212
#, perl-brace-format
msgid "{row} deleted"
msgstr "{row} 已刪除"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3213
#, perl-brace-format
msgid "{row} updated"
msgstr "{row} 已更新"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3214
#, perl-brace-format
msgid "{row} moved up"
msgstr "{row} 已往上移"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3215
#, perl-brace-format
msgid "{row} moved down"
msgstr "{row} 已往下移"

#: src/EBox/Html.pm:39
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/EBox/Backup.pm:96
msgid "Creating backup archive"
msgstr "建立備份壓縮"

#: src/EBox/Backup.pm:140
#, perl-brace-format
msgid "Dumping configuration of module {m}"
msgstr "備份模組 {m} 的設置"

#: src/EBox/Backup.pm:299
msgid "Could not create backup archive"
msgstr "可能不能建立備份壓縮"

#: src/EBox/Backup.pm:306
msgid "Could not append data to backup archive"
msgstr "可能不能附加資料到備份壓縮"

#: src/EBox/Backup.pm:421
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: src/EBox/Backup.pm:474
#, perl-brace-format
msgid "Could not extract the requested backup files: {files}"
msgstr "可能不能解開必須的備份檔: {files}"

#: src/EBox/Backup.pm:477 src/EBox/Backup.pm:1128
msgid "Could not unpack the backup"
msgstr "可能不能解壓縮備份"

#: src/EBox/Backup.pm:743
msgid "Writing backup file to hard disk"
msgstr "正把備份檔寫到硬碟"

#: src/EBox/Backup.pm:769
msgid ""
"Some modules has not saved changes. Before doing the backup you must save  "
"or discard them"
msgstr "一些模組沒有儲存變更.之前做的備份您必須儲存或是放棄他們"

#: src/EBox/Backup.pm:827
msgid "Incorrect or corrupt backup file"
msgstr "不正確或損毀的備份檔"

#: src/EBox/Backup.pm:856
msgid "The backup file is corrupt: could not open archive"
msgstr "此備份檔是損毀的:可能不能開啟壓縮"

#: src/EBox/Backup.pm:868
msgid "The backup file is corrupt: could not open backup checksum"
msgstr "此備份檔是損毀的:可能不能開啟備份檢查碼"

#: src/EBox/Backup.pm:875
msgid "The backup file is corrupt."
msgstr "此備份檔是損毀的."

#: src/EBox/Backup.pm:893
msgid ""
"The backup archive has a invalid type. Maybe the file is corrupt or you are "
"using a incompatible eBox version"
msgstr "此備份壓縮是無效的類型.可能檔案已損毀或是您使用不相容的 eBox 版本"

#: src/EBox/Backup.pm:899
msgid ""
"The archive does not contain a full backup, that made a full restore "
"impossibe. A configuration recovery  may be possible"
msgstr "此壓縮檔不包括完整備份,是不可能完整還原.可能要設置回復."

#: src/EBox/Backup.pm:934
#, perl-brace-format
msgid ""
"There in not enough space left in the hard disk to complete the restore "
"proccess. {size} Kb required. Free sufficient space and retry"
msgstr ""
"這裡的硬碟沒有足夠的空間來完成還原執行. {size} Kb 是必要的.有足夠的空間再試一"
"次"

#: src/EBox/Backup.pm:1215
#, perl-brace-format
msgid "No module {m} found in backup"
msgstr "在備份中找不到模組 {m}"

#: src/EBox/Backup.pm:1238
msgid "No modules to restore"
msgstr "沒有要還原的模組"

#: src/EBox/Backup.pm:1290
#, perl-brace-format
msgid ""
"Unresolved restore dependency for module {topModule}: {modName} is not "
"installed"
msgstr "模組 {topModule} 有未解決的還原相依性問題：{modName} 並未安裝"

#: src/EBox/Backup.pm:1333
msgid "Backup's archives"
msgstr "備份的壓縮檔"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:50
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:95
msgid "available"
msgstr ""

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:100
msgid "Time"
msgstr "時刻"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:101
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:102
#, fuzzy
msgid "Core version"
msgstr "eBox 版本"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:104
msgid "System load"
msgstr "系統負載"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:150 src/EBox/SysInfo.pm.in:243
msgid "Module Status"
msgstr "模組狀態"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:155
msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:160
msgid "Process List"
msgstr "程序清單"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:167
#, fuzzy
msgid "Support & Services"
msgstr "服務"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:249 src/EBox/Report/DiskUsage.pm:336
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:253
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:268
msgid "Halt/Reboot"
msgstr "關機/重新開機"

#: src/EBox/Apache.pm:268 src/EBox/Apache.pm:277
msgid "port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/Apache.pm:591
#, fuzzy
msgid "eBox web server"
msgstr "eBox 內部網頁伺服器"

#: src/EBox/Global.pm:472 src/EBox/Global.pm:493
#, perl-brace-format
msgid "Saving {modName} module"
msgstr "儲存 {modName} 模組中"

#: src/EBox/Global.pm:1009
#, perl-brace-format
msgid "running {scriptName} script"
msgstr "執行 {scriptName} script中"

#: src/EBox/Report/DiskUsage.pm:61
#, perl-brace-format
msgid "No usage data for {d}. Are you sure is a valid disk?"
msgstr "沒有資料給 {d} 使用.您確定這是正確的磁碟?"

#: src/EBox/Report/DiskUsage.pm:210
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid file system: {f}. Only regular and no removable media file systems "
"are accepted"
msgstr "無效的檔案系統: {f}.只有標準的和非移動式媒體檔案系統才可以"

#: src/EBox/Report/DiskUsage.pm:333
msgid "Free space"
msgstr "可用空間"

#: src/templates/configurationFiles.mas:28
msgid "Do you wish to overwrite these files?"
msgstr "是否要覆蓋這些檔案？"

#: src/templates/configurationFiles.mas:35
msgid "Keep current file"
msgstr "保留目前的檔案"

#: src/templates/configurationFiles.mas:39
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/templates/headTitle.mas:20
msgid "Remote services control panel"
msgstr "遠端服務控制面板"

#: src/templates/backupTabs.mas:13
msgid "Local Backup"
msgstr "本地端備份"

#: src/templates/backupTabs.mas:18
msgid "Remote Backup"
msgstr "遠端備份"

#: src/templates/backupTabs.mas:23
msgid "Remote Backup from Other Subscribed Hosts"
msgstr "從其他訂閱的主機遠端備份"

#: src/templates/configureView.mas:16
msgid ""
"Enabling this module will cause eBox to perform the actions and file "
"modifications listed below. You must explicitly accept these changes to "
"enable the module."
msgstr ""
"啟用這個模組會使 eBox 進行下面列出的動作與檔案的修改。您必須明確的接受這些變"
"更才能啟用這個模組。"

#: src/templates/configureView.mas:20
msgid "Actions to perform by eBox"
msgstr "eBox 要進行的動作"

#: src/templates/configureView.mas:35
msgid "Files to modify by eBox"
msgstr "eBox 要修改的檔案"

#: src/templates/configureView.mas:54
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/templates/dashboard/index.mas:21 src/templates/dashboard/status.mas:18
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: src/templates/dashboard/index.mas:22 src/templates/dashboard/status.mas:19
#, fuzzy
msgid "The service is enabled and running"
msgstr "eBox 已啟動並執行中"

#: src/templates/dashboard/index.mas:26 src/templates/dashboard/status.mas:22
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/templates/dashboard/index.mas:27 src/templates/dashboard/status.mas:23
msgid "The service is enabled, but not running"
msgstr ""

#: src/templates/dashboard/index.mas:31 src/templates/dashboard/status.mas:27
msgid "Running unmanaged"
msgstr ""

#: src/templates/dashboard/index.mas:32 src/templates/dashboard/status.mas:28
msgid "The service is running, but not enabled in eBox"
msgstr ""

#: src/templates/dashboard/index.mas:36 src/templates/dashboard/status.mas:31
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/templates/dashboard/index.mas:37 src/templates/dashboard/status.mas:32
msgid "The service is not enabled in eBox"
msgstr ""

#: src/templates/dashboard/index.mas:42 src/templates/dashboard/status.mas:25
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: src/templates/dashboard/index.mas:43 src/templates/dashboard/status.mas:12
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: src/templates/dashboard/index.mas:115
msgid "Configure widgets"
msgstr "設置元件"

#: src/templates/dashboard/list.mas:43
msgid "No entries in this list"
msgstr "這個清單中沒有項目"

#: src/templates/halt.mas:10
msgid "You might lose your Internet connection if this machine is halted."
msgstr "如果這台機器關機您可能會失去網路連線。"

#: src/templates/halt.mas:14
msgid "Halt"
msgstr "關機"

#: src/templates/halt.mas:16
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: src/templates/moduleStatusTable.mas:59
msgid "Depends"
msgstr "相依性"

#: src/templates/moduleStatusTable.mas:60 src/templates/report/raid.mas:104
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/templates/moduleStatusTable.mas:85
#, perl-brace-format
msgid "Configure module: {module}"
msgstr "設定模組： {module}"

#: src/templates/report/raid.mas:20
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent RAID array {a}"
msgstr "不存在的 RAID 陣列 {a}"

#: src/templates/report/raid.mas:42
msgid "RAID is not enabled in this system."
msgstr "RAID 在這個系統中並未啟用"

#: src/templates/report/raid.mas:94
msgid "left-asymmetric"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:95
msgid "right-asymmetric"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:96
msgid "left-symmetric"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:97
msgid "right-symmetric"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:131 src/templates/report/diskUsage.mas:30
#: src/templates/backup.mas:127 src/templates/confirm-backup.mas:44
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/templates/report/raid.mas:142
msgid "Active RAID devices"
msgstr "使用中的 RAID 裝置"

#: src/templates/report/raid.mas:143
msgid "Active RAID devices needed"
msgstr "需要使用中的 RAID 裝置"

#: src/templates/report/raid.mas:144
msgid "Size in blocks"
msgstr "區塊大小"

#: src/templates/report/raid.mas:145
msgid "Chunk size"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:148
msgid "Parity algorithm"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:180
msgid "Array properties"
msgstr "陣列屬性"

#: src/templates/report/raid.mas:195
msgid "Resyncing array"
msgstr "重新同步陣列"

#: src/templates/report/raid.mas:196
msgid "Rebuild array"
msgstr "重建陣列"

#: src/templates/report/raid.mas:197
msgid "Reshape array"
msgstr "重塑陣列"

#: src/templates/report/raid.mas:205
msgid "Operation type"
msgstr "操作類型"

#: src/templates/report/raid.mas:207
msgid "Percentage completed"
msgstr "百分比已完成"

#: src/templates/report/raid.mas:209
msgid "Estimated time left"
msgstr "預估剩餘時間"

#: src/templates/report/raid.mas:211
msgid "Operation speed"
msgstr "操作速度"

#: src/templates/report/raid.mas:224
msgid "RAID device number"
msgstr "RAID 裝置編號"

#: src/templates/report/raid.mas:225
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/templates/report/raid.mas:231
msgid "up"
msgstr ""

#: src/templates/report/raid.mas:232
msgid "failure"
msgstr "失敗"

#: src/templates/report/raid.mas:261
msgid "No unused RAID devices"
msgstr "沒有未使用的 RAID 裝置"

#: src/templates/report/raid.mas:264
msgid "Unused RAID arrays"
msgstr "未使用的 RAID 陣列"

#: src/templates/report/diskUsage.mas:29
msgid "Mounted on"
msgstr "掛載於"

#: src/templates/report/diskUsage.mas:31
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/templates/report/diskUsage.mas:34
msgid "Partition Properties"
msgstr "分割區屬性"

#: src/templates/progress.mas:20
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: src/templates/progress.mas:21
msgid "items left"
msgstr "剩餘項目"

#: src/templates/progress.mas:23
msgid "Some error has happened in eBox: "
msgstr "在 eBox 中發生了某些錯誤： "

#: src/templates/progress.mas:38
msgid "Starting..."
msgstr "正在啟動..."

#: src/templates/logs/index.mas:20
#, fuzzy
msgid "Log Domain"
msgstr "網域"

#: src/templates/logs/index.mas:22
msgid "Last hour logs will be showed when selecting a component"
msgstr "選取某元件時會顯示最後幾小時的紀錄"

#: src/templates/logs/index.mas:23
msgid "Select available full reports"
msgstr "選取可用的紀錄檔"

#: src/templates/logs/index.mas:35 src/templates/logs/index.mas:36
#: src/templates/logs/index.mas:37
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/templates/logs/index.mas:44
msgid "Custom query"
msgstr "自訂查詢"

#: src/templates/logs/index.mas:50
msgid "From date:"
msgstr "開始日期:"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/templates/logs/index.mas:108
msgid "Refresh logs"
msgstr "重新整理紀錄檔"

#: src/templates/logs/index.mas:116
msgid "To date:"
msgstr "結束日期:"

#: src/templates/logs/index.mas:203 src/templates/logs/index.mas:204
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/templates/logs/index.mas:208 src/templates/logs/index.mas:209
msgid "Save as event"
msgstr "儲存為事件"

#: src/templates/logs/index.mas:235
msgid "No logs matching current criterion"
msgstr "沒有紀錄檔符合目前的條件"

#: src/templates/logs/index.mas:239
msgid "There are no logs for this domain"
msgstr "沒有這個網域的紀錄檔"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:87 src/templates/logs/dbtable.mas:88
msgid "first"
msgstr "第一項"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:91 src/templates/logs/dbtable.mas:92
msgid "prev"
msgstr "前一項"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:111 src/templates/logs/dbtable.mas:112
msgid "next"
msgstr "後一項"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:115 src/templates/logs/dbtable.mas:116
msgid "last"
msgstr "最末項"

#: src/templates/finish.mas:99
#, perl-brace-format
msgid ""
"The following modules have unsaved changes but are <b>disabled</b>. If you "
"need to enable them go to {openref}Module Status{closeref}."
msgstr ""

#: src/templates/finish.mas:106
msgid ""
"There are unsaved changes in one or more modules, you can save or discard "
"those changes."
msgstr "在一或多個模組中有未儲存的變更，您可以儲存或放棄這些變更。"

#: src/templates/finish.mas:110
msgid ""
"If you made changes to the network interfaces or the administration port, "
"you may need to manually rewrite the url in order to access this "
"administration interface again."
msgstr ""
"如果您對網路介面卡或管理用連接埠做了變更，您可能需要手動重新修正網址才能再次"
"存取管理介面。"

#: src/templates/finish.mas:134
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/templates/finish.mas:136
msgid "Discard changes"
msgstr "放棄變更"

#: src/templates/finish.mas:141
msgid "There are no unsaved changes."
msgstr "還有未儲存的變更。"

#: src/templates/backup.mas:17
msgid "Full Backup"
msgstr "完整備份"

#: src/templates/backup.mas:24
#, perl-brace-format
msgid ""
"Those modules which have not been enabled for first time in the {openref}"
"Module Status{closeref} section will be ignored in both backup and restore "
"operations."
msgstr ""
"這些在 {openref}模組狀態{closeref} 中從未啟用過的模組在備份與還原的操作中都會"
"被略過。"

#: src/templates/backup.mas:26
msgid "Backup the Current State"
msgstr "備份目前的狀態"

#: src/templates/backup.mas:35
msgid ""
"Backup is disabled because there are unsaved configuration changes. Please, "
"save or discard them to be able to backup the configuration"
msgstr "由於尚有未儲存的組態變更，備份已被停用。請儲存或放棄它們才能備份組態"

#: src/templates/backup.mas:52
msgid "Backup mode"
msgstr "備份模式"

#: src/templates/backup.mas:74
msgid "Restore Backup from File"
msgstr "從檔案還原備份"

#: src/templates/backup.mas:76
msgid ""
"You can upload a backup file from your computer. When uploading files you "
"should be warned that some web browsers cannot handle huge files (>= 1 Gb)."
msgstr ""
"您可以從您的電腦上傳備份檔案。在上傳檔案時您應該注意某些瀏覽器不能處理大型檔"
"案 (>= 1 Gb)。"

#: src/templates/backup.mas:84
msgid "Backup file"
msgstr "備份檔案"

#: src/templates/backup.mas:114
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: src/templates/backup.mas:115
msgid "Configuration only"
msgstr "只有組態"

#: src/templates/backup.mas:116
msgid "Unknown type"
msgstr "未知的類型"

#: src/templates/backup.mas:122
msgid "Backups' list"
msgstr "備份的清單"

#: src/templates/backup.mas:129 src/templates/confirm-backup.mas:53
msgid "Archive size"
msgstr "壓縮檔大小"

#: src/templates/backup.mas:130
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/templates/backup.mas:160
msgid "Restore configuration using this file"
msgstr "使用這個檔案還原組態"

#: src/templates/backup.mas:161
msgid "Restore from backup"
msgstr "從備份還原"

#: src/templates/backup.mas:166 src/templates/backup.mas:167
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/templates/backup.mas:186
msgid "download"
msgstr "下載"

#: src/templates/backup.mas:188
msgid "restore"
msgstr "還原"

#: src/templates/backup.mas:190
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/bug.mas:9
msgid ""
"This page lets you generate a file with information about the state of your "
"system. The file will be useful if you want to report a bug in eBox."
msgstr ""
"這個頁面讓您產生一份關於您的系統狀態資訊的檔案。如果您要回報 eBox 的錯誤這個"
"檔案會很有用。"

#: src/templates/bug.mas:14
msgid "Download bug report file"
msgstr "下載錯誤回報檔案"

#: src/templates/logout/index.mas:11
msgid "There are unsaved changes, if you log out now they will be lost."
msgstr "還有未儲存的變更，如果您現在登出它們將會消失。"

#: src/templates/logout/index.mas:15
msgid "There are no unsaved changes in this session."
msgstr "在這個作業階段中沒有未儲存的變更。"

#: src/templates/logout/index.mas:19
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: src/templates/password.mas:4
msgid "Change Password"
msgstr "改變密碼"

#: src/templates/password.mas:5
msgid "Your password must be at least 6 characters long."
msgstr "您的密碼長度必須至少有 6 個字元。"

#: src/templates/password.mas:11
msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

#: src/templates/password.mas:25
msgid "New password"
msgstr "新的密碼"

#: src/templates/password.mas:39
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: src/templates/login/index.mas:40
msgid "Warning: Caps Lock is enabled"
msgstr "警告：已開啟 Caps Lock"

#: src/templates/login/index.mas:43
#, perl-brace-format
msgid ""
"Warning: Unfortunately Internet Explorer is not yet supported on eBox. "
"Please use {url} instead."
msgstr ""

#: src/templates/login/index.mas:46
#, perl-brace-format
msgid ""
"Warning: You are using a browser which is not {url}, the only one officially "
"supported. Please, take into consideration that you might face some issues "
"while navigating on eBox UI."
msgstr ""

#: src/templates/login/index.mas:58
msgid "Enter"
msgstr ""

#: src/templates/dataInUse.mas:41 src/templates/confirm-backup.mas:74
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/confirm-backup.mas:110
msgid "Full Restore"
msgstr "完整還原"

#: src/templates/confirm-backup.mas:111
msgid "Configuration Restore"
msgstr "組態還原"

#: src/templates/confirm-backup.mas:116
msgid "Restore mode"
msgstr "還原模式"

#: src/templates/port.mas:9
msgid "Administration Interface TCP Port"
msgstr "管理介面 TCP 連接埠"

#~ msgid "Create logs database"
#~ msgstr "建立日誌資料庫"

#~ msgid "eBox store its logs in the database"
#~ msgstr "eBox 日誌儲存在資料庫"

#~ msgid "Monitoring"
#~ msgstr "監控中"

#~ msgid "events"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "Created by {href}"
#~ msgstr "由 {href} 建立"

#~ msgid "{ebox} created by {warp}"
#~ msgstr "{ebox} 由 {warp} 建立"

#~ msgid "RAID device {name} is performing operation {opName}"
#~ msgstr "磁碟陣列裝置 {name} 正在執行動作 {opName}"

#~ msgid "System backups"
#~ msgstr "系統備份"

#~ msgid "RAID report"
#~ msgstr "磁碟陣列報告"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "Disk usage Information"
#~ msgstr "磁碟用量資訊"

#~ msgid "Back up"
#~ msgstr "備份"

#~ msgid "Remote system backups"
#~ msgstr "遠端系統備份"

#~ msgid "Making remote backup"
#~ msgstr "建立遠端備份"

#~ msgid "Backing up modules "
#~ msgstr "正在備份模組"

#~ msgid "Restoring remote backup"
#~ msgstr "正在還原遠端備份"

#~ msgid "Restoring modules from remote backup"
#~ msgstr "正在從遠端備份還原模組"

#~ msgid "Backup deleted"
#~ msgstr "備份已刪除"

#~ msgid ""
#~ "Please confirm that you want to restore the configuraction using the "
#~ "following remote backup:"
#~ msgstr "請確認您想要使用下列遠端備份檔還原組態："

#~ msgid "Please confirm that you want to delete the following remote backup:"
#~ msgstr "請確認您想要刪除下列遠端備份檔："

#~ msgid "Inexistent action: {a}"
#~ msgstr "不存在的動作：{a}"

#~ msgid "Remote system backups proxy"
#~ msgstr "遠端系統備份代理伺服器"

#~ msgid "Connection error"
#~ msgstr "連線錯誤"

#~ msgid ""
#~ "An internal error has ocurred. This is most probably a bug, relevant "
#~ "information can be found in the logs."
#~ msgstr "內部錯誤已產生.這多半是 bug,有關資訊可以在日誌上找到"

#~ msgid "Control panel"
#~ msgstr "控制面板"

#~ msgid "Control center"
#~ msgstr "控制中心"

#~ msgid "Remote services"
#~ msgstr "遠端服務"

#~ msgid ""
#~ "Remote services from eBox are paid services to enhance your eBox "
#~ "experience"
#~ msgstr "來自 eBox 的遠端服務是付費服務，可以增強您的 eBox 體驗"

#~ msgid "Access from control panel without password"
#~ msgstr "不使用密碼存取控制面板"

#~ msgid "Access settings"
#~ msgstr "存取設定值"

#~ msgid ""
#~ "Subscription was done correctly. Wait a minute to let the subscription be "
#~ "propagated throughout the system"
#~ msgstr "訂閱已正確完成。請等待幾分鐘讓訂閱傳播到整個系統。"

#~ msgid "Subscription data retrieved correctly"
#~ msgstr "已正確接收訂閱資料"

#~ msgid ""
#~ "Prior to make a subscription on remote services, enable the OpenVPN "
#~ "module and save or discard its changes"
#~ msgstr "在遠端服務進行訂閱之前，請先啟用 OpenVPN 模組並儲存或放棄它的變更"

#~ msgid "User name"
#~ msgstr "使用者名稱"

#~ msgid "eBox common name"
#~ msgstr "eBox 一般名稱"

#~ msgid "eBox suscription details"
#~ msgstr "eBox 訂閱詳細資料"

#~ msgid "Delete data"
#~ msgstr "刪除資料"

#~ msgid "Subscription to remote services"
#~ msgstr "訂閱遠端服務"

#~ msgid ""
#~ "In order to subscribe an eBox remote services {url}. You will have remote "
#~ "backup facilities and much more"
#~ msgstr "為了訂閱 eBox 遠端服務 {url}。您要有遠端備份的能力等等"

#~ msgid "Key for service URN not found"
#~ msgstr "找不到 URN 服務的設定鍵"

#~ msgid "Key for service proxy not found"
#~ msgstr "找不到代理伺服器服務的設定鍵"

#~ msgid "No ebox-services DNS key found"
#~ msgstr "找不到 ebox-服務 DNS 設定鍵"

#~ msgid "Cannot create SOAP connection"
#~ msgstr "不能建立 SOAP 連線"

#~ msgid "No domain key found for this service"
#~ msgstr "找不到這個服務的網域設定鍵"

#~ msgid "Server {s} not found via DNS server {d}"
#~ msgstr "無法透過 DNS 伺服器 {d} 找到伺服器 {s}"

#~ msgid "Inexistent backup: {n}"
#~ msgstr "不存在的備份： {n}"

#~ msgid "No backups in server for host: {h}"
#~ msgstr "伺服器中的備份沒有此主機：{h}"

#~ msgid "Key for proxy backup service not found"
#~ msgstr "找不到代理伺服器備份服務的設定鍵"

#~ msgid "Key for web subscription service not found"
#~ msgstr "找不到網頁訂閱服務的設定鍵"

#~ msgid "eBox remote services"
#~ msgstr "eBox 遠端服務"

#~ msgid "Remote services subscription"
#~ msgstr "遠端服務訂閱"

#~ msgid "No RAID devices present"
#~ msgstr "沒有 RAID 裝置"

#~ msgid "Back up the current configuration state"
#~ msgstr "備份目前的組態狀態"

#~ msgid "Configuration backups' list"
#~ msgstr "組態備份清單"

#~ msgid "eBox host"
#~ msgstr "eBox 主機"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "送出"

#~ msgid "Enter user and password"
#~ msgstr "輸入使用者及密碼"

#~ msgid ""
#~ "Cannot proceed with your request because it was a connection problem. "
#~ "Possible causes are:"
#~ msgstr "不能處理您的要求，因為有連線上的問題。可能的原因有："

#~ msgid "Your computer has not internet connection"
#~ msgstr "您的電腦沒有網際網路連線"

#~ msgid "Your computer has not a correct system date"
#~ msgstr "您的電腦系統日期錯誤"

#~ msgid "You are using the wrong certificates"
#~ msgstr "您使用了錯誤的憑證"

#~ msgid "This eBox has been removed from your registered eBoxes"
#~ msgstr "這個 eBox 已經從您註冊的 eBox 中移除了"

#~ msgid ""
#~ "This feature is only available if you get eBox  Services. You can "
#~ "contract them at {url1}. If you are already registered, then subscribe "
#~ "this eBox at {url2}"
#~ msgstr ""
#~ "這個功能只有在您取得 eBox  服務時才能使用。您可以在 {url1} 連絡他們。如果"
#~ "您已經註冊，可以在 {url2} 訂閱這個 eBox"

#~ msgid "subscription page"
#~ msgstr "訂閱頁面"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "RAID 0"
#~ msgstr "RAID 0"

#~ msgid "RAID 1"
#~ msgstr "RAID 1"

#~ msgid "RAID 2"
#~ msgstr "RAID 2"

#~ msgid "RAID 3"
#~ msgstr "RAID 3"

#~ msgid "RAID 4"
#~ msgstr "RAID 4"

#~ msgid "RAID 5"
#~ msgstr "RAID 5"
